1,727,366,607 英文點講?

1.7 billion ?

求其啦

many

Five five six nine nine

One seven two seven three six six six zero seven

1727M

a whole fucking lot

ten ten ten ten ten...and seven

one billion, seven hundred and twenty-seven million, three hundred and sixty-six thousand and six hundred and seven
a billion, seven hundred and twenty-seven million, three hundred and sixty-six thousand and six hundred and seven
one billion, seven hundred twenty-seven million, three hundred sixty-six thousand, six hundred seven (amer.)
a billion, seven hundred twenty-seven million, three hundred sixty-six thousand, six hundred seven (amer.)

big amount

one billion, seven hundred twenty-seven million, three hundred sixty-six thousand, six hundred seven

自己覺得thousand 後少個and順啲

One Billion Seven Hundred And Twenty Seven Million Three Hundred And Sixty Six Thousand Six Hundred And Seven

個網岩用，老豆叫我一陣去買塊地起樓，銀行叫我張本票要寫英文，仲煩緊點寫

本票要自己寫銀碼都幾創新 間銀行應該係你老豆自己開😂

簡稱應該係1.7 billion ?

四捨五入？ 1.72 billion 又得 less than 2 billion 都得haha 睇吓想點表達

張本票緊係唔係手寫啦，但d文件要
唔識就死撚開啦

買地要買方寫文件😂技窮未？

屌你，柒能左就柒能左啦

So many money